英籍公民記者上傳信件 稱英國SRA正調查何君堯言論

立法會議員何君堯近日接連捲入「殺無赦風波」和「資歷風波」，今日再有新發展。英籍公民記者Richard Scotford發布一封信件內容，信件是英國律師業註冊及監管機構Solicitors Regulation Authority（SRA）的回信。他在留言中指出三點，最後一點指SRA「已接受」並「正調查」網民投訴何君堯「殺無赦」言論。

信中提到，何君堯1997年在英格蘭和威爾士註冊，但紀錄顯示他未持有執業律師證書，故此他絕非執業律師；但由於他是已註冊的律師，故SRA可以考慮有關何君堯行為失當的投訴；SRA將在10月16日前再次回覆。

值得留意的是，信中並無公民記者提及的「已接受」和「正調查」字眼。

唉，一件發生喺香港嘅事，外國律師會居然比本地律師會更加上心，真係不禁倒抽一口涼氣

香港嘅事不嬲都好多人理㗎啦
唔好信啲五毛講香港冇人理啦

btw係咪可以搞到佢退休移唔到民

係香港人唔理囉

香港人唔理當初邊個send信去SRA呀？

何生準備又要改網頁內容啦

今次抵死了

香港人唔理你點知依件事呀？
依家連登仔成日加句「香港人唔理」自以為自己係萬中無一， 好脫俗嘅香港人，出嚟諷刺人地係港豬
一日仲追求緊依啲脫俗感，香港一日都唔會好啦，上個網講句「港豬唔理」就彷彿自己唔係就自我感覺良好，第日繼續做返同一樣嘢

成個版面都係負能量、失敗主義，依啲係香港人要做嘅嘢咩？no，失敗主義係支共想要嘅嘢

有d野明明好難查，但d臭屎都係咁揚出黎。 呢壇野建制果邊都有人煮重佢米

位就冇硬架嘞，有咩同個官講啦

推到佢佳監為止

唔好再推

正評, 推Post

我係戴耀延嘅話一定日日開post串9佢,激到佢爆血管

新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師
↓
新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師資格
↓
新加坡和英格蘭及威爾斯執業律師資格（曾經係）

問題係佢唔只根本無拎過prac cert
後面加咩資格都係錯

唔可以話正調查，只可以話有理由處理個投訴